新年期間要番工既你 有無雙糧？

講埋番咩工。

我機場撚 無雙糧 準備辭職

問埋 呢到有無機場保安撚？我fd話節日每日津貼50蚊 笑撚左。不如咪撚比啦 講出黎笑死人

1.5

咩工

？

機場直接射佢老母波拎五分四啦